Op lengte, uitgeput door de poging te vermaken met haar eigen boek, waarin zij uitsluitend gekozen want het was het tweede deel van zijn, ze gaf een geweldige gapen en zei: "Hoe prettig het is om eens een avond op deze manier!
